覺唔覺高登仔好脫節？

有時上網見高登仔嘅理念同現實世界嘅發展係相反
成日話後生仔創業難，因為租金貴，無本
但現實世界就係出現左一班年輕新貴
9gag Facebook Youtube, etc
仲有好多其他脫節例子，不能盡錄

香港一定難

你堆例子全部都係幾百萬人之中先有一個既

難咩？創意？

每一代都係咁架啦
其實依家嘅有錢人俾以前係多